bob叔開live

講到喊晒口

喊到呢

講到喊。。。

懷仔

睇到心痛

喊到仆街

唔值得為班仆街喊
拒絕沉淪 唯有獨立
香港獨立 唯一出路

懷仔唔好喊，攬攬

Bob 叔頂撚住arrrrrrrrrrrrrr

bob叔真係好關心我地